813機場一役想反敗為勝嘅同我全部入哂嚟！

1. 和理非聽日全部入哂機場搞道歉大會，勇武休息一日

2. 盡量協助外國旅客順利登機（中國旅客自行決定）

3. 態度一定要誠懇有禮貌（直情成個空姐咁就得）

4. 制止所有搞事、煽動群眾嘅暴力行為

第一，請停止在機場勇武，機場係和理非嘅地方，有時間係機場勇武不如做多啲文宣

第二，唔好再捉鬼，唔會捉得晒，喺機場你去做文宣唔駛塞晒條路留返一小部分俾人行就自然會塞，所以啲鬼做乜都冇用，唔該記得你個目的係癱瘓機場

第三，唔好玩膠，今日捉到公安又話遊街又話錫春袋，如果你去機場係認為可以玩玩吓，唔該自己返屋企攝高個枕頭諗清楚

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

［正視聽］大家唔好再嘈啦

贊成道歉

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關

先要塞機場嘅手足肯聽意見
願意group thinking
佢地又選擇塞離境就其他人做咩都冇用

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
[size=4]如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場[/size=5]